楊啟樂 (Legacy Yeung) 做咩俾人咁玩法?

搭狗鐵見到

得罪左人 之前成個又一城都係佢啲街招

legacy變化形
KK[ˋlɛgəsɪ] DJ[ˋlegəsi]
n.[C] 可數名詞
1. 遺產；遺贈
His uncle left him a legacy of $50,000. 他叔父給他留下五萬元遺產。
2. 留給後人的東西
Books are the legacies that a great genius leaves to mankind. 書是偉大的天才留給人類的精神財富

巴士都有

乜撚野名嚟

會改自己名做Legacy 都唔荒係咩正常人

同魂。初弒異曲同功
老竇老母死左
留返佢呢件遺物

係咪家長整

Legacy

葵芳邨係新移民同廢老既集中營黎

城大legacy